[蟈情咨文] 深水埗-香港邊境圍牆

最好就起圍牆圍撚住深水埗班蝗蝻同死蛯嘢
由佢哋自己打餐飽，勝者為王自己搞掂佢

三蟈鼎立
最好邀請埋張超雄入去做裁判